[往事只能回味] 韓國瑜：「可憐哪！」

R.A.P

gif正好多